叱咤由林海峰攞唱作人金獎果刻已經唔需要再談論

當娛樂節目睇下咪算，咁認真討論d奬做乜